祖父果代走左, 留低左兩間屋

老豆果代準備賣左佢, 由當年值幾十萬, 依家估價5百幾,

一代傳一傳, 財富就是這樣鍊成的

賣左，你之後就無了

祖屋都賣

賣走左仲可以點傳

祖屋都賣正宗敗家仔

呢個唔係傳，呢個係前人種樹後人乘涼

我由十六歲開始每年買一手中電
到左100歲 我有84手中電 只要下一代繼續買
咁下下代就繼續有唔知幾多手中電 咁下下下代就

活在當下啦

間屋應該係中國?

兩間先五球

老豆果代賣咗，咁你果代咪乜都冇囉。

唔知仲以為五百幾萬好多錢

祖父有幾多個仔女？你老竇有幾多個仔女？
如果兩條問題既答案都係1既話，都係一個好消息黎既

有冇走埋右？
另外有冇留低埋右？

點解唔放租keep住被動收入

係每間5百

3， 2

咁你只有2球野收

都未計你老豆唔分比你

你老豆一日係到，你一日都係一分錢都冇

我地屋企都等緊...
呀婆一層住，一層收租for 生活費
呀媽係獨女

等咩？等阿婆幾時百年歸老？
都幾恐怖悲哀

成班酸民

嘩屌就算關係再唔好都唔係咁講野吓話

on撚9
你又等你父母幾時瓜老襯？

酸到出汁，你死全家？

通常賣左就會敗哂
你估賣完留500萬比你？

俾你等到 咪又係得六/七十萬當首期

收租未重好。

一千咁多人分唔見使。

問你老豆：老豆！你老豆留咗兩層樓比你，咁你留咩比我？

2047支那佔港之後咪又係乜都冇

等緊？？
癡撚線 就算你真係咁諗都唔需要講出黎 好恐佈

成家黑心到
鬼唔望你呀婆賣咗層樓捐晒啲錢
益NGO高層都好過畀你哋呢班不孝子孫

我係你阿婆就立遺囑死咗變賣層樓送俾慈善機構好過

重見班連登仔話公屋無敵
你下幾代真係多得你唔少啦

仲要唔係“我”，係“我哋” ,痴撚線

屋企要幾垃圾先有呢D思想

靠遺產發達
癡線

大把人咁發

真心痴撚線
視錢財如命既港豬真係冇撚人性

叫阿媽到時唔好落老豆名
咁先肯定係你獨享

買地起樓買樓收租加租
真係太婆都識玩

留一千萬好多？

而家得五球都唔方好野
一係舊細唐樓
一係遠到咩既村屋
不過有得賣好賣

做乜要妖魔化隻字
咁層樓都係屋企買比呀婆住，比佢養老
安老還安老，咁其日佢走左咪可以騰空出黎比其他家庭成員
下一代有人會結婚，有小朋友既又可以住大啲

孝順 同 財產 可以係兩樣野
係你地本身個人諗野黑先會咁諗
咁唔通老人家立定遺囑等自己死左分配遺產
個等 字又係咒緊自己死？

咁都仲想兜
你果句野出街問100個人 100個都會係覺得果個意思
一係你弱智唔識用個等字 一係就係黑心 你係邊樣

其實真係好小 海璇1房都要2千幾

屌你老母好撚心寒，為左錢低賤成咁

唔洗講咁多，你繼續等就岩，遲下你啲仔女都會等你

你老豆死埋你咪

一代等一代 你屋企都幾現實